係2020年，你哋想有乜嘢願望要一定實現

我希望五大訴求，缺一不可

同埋中國係下一年真係可以支爆度

延續2015 2016 2017 2018嘅願望

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人